## Mir gelingt es nicht beim Sex einen Orgasmus zu bekommen. Das ist traurig.

<div class="handwritten">
Die nächste Frage.
Mir gelingt es nicht Orgasmus beim Beischlaf zu bekommen.
Ich kann Orgasmus kriegen, indem ich mich gegen jemanden reibe oder jemand streichelt mich zum Orgasmus.
Aber ich bekomme das nie beim Beischlaf.
Und das ist traurig.
Ich würde so gerne dies mit meinem Mann teilen können.
</div>

Wenn du daran denkst, dass du Sensoren hast, auf der ganzen Innenseite der Oberschenkel, an der Außenseite deiner deine Pobacken, auf deinen Brüsten, am Mund, am Hals, auf deinen Händen und ja eigentlich ist deine ganze Haut eine Genusszone.
Wenn du so viele Sensoren wie nur möglich aufweckst bevor ihr miteinander schlaft.
Zum Beispiel dadurch, dass du einen Seidenstoff trägst, der dich kitzelt am Oberkörper, wenn du dich bewegst, dass du schöne Musik spielst, von der dich schaudert.
Wenn du eine Beleuchtung hast, die angenehmen dunkel ist im Farbenton.
Und dass du den Fokus nicht auf den Orgasmus hast, sondern den ganze Akt hindurch genießt.
Dass du inne hältst und von vorne anfängst, immer und immer wieder.
Dass es Wörter gibt, die dich aufwecken oder einen besonderen Duft.
Mache Gebrauch von allen möglichen Mitteln, um es so genießlich wie nur möglich zu haben.
Und dass du keine Erwartungen eines Orgasmus hast.
Dass er kommen darf oder nicht.
Dann, meine ich, dass das ein guter Anfang ist.
Gib nicht auf, denn ganz unerwartet kann er sich einfach einstellen.

